20歲仔遊樂場遇襲 遭4惡煞鐵通扑頭

20歲仔遊樂場遇襲
遭4惡煞鐵通扑頭

港聞

【本報訊】土瓜灣發生傷人案。昨晚近10時，一名20歲姓李男子在土瓜灣遊樂場內，遭4名兇徒持鐵通襲擊，受傷倒地，兇徒逞兇後即逃去。救護員其後到場，把男事主送院治理。現場所見男傷者血流披面，躺在擔架床上送院，其間更需要戴上頸箍。警方正調查案件，追緝兇徒歸案。

現場消息指，男事主曾在遊樂場近球場附近與人爭執，其間遭對方最少4人追打。他一直逃跑，惟跑至遊樂場近長寧街的出口時，終被對方追上施襲。據知，兇徒包括南亞裔人士。

警方事後封鎖現場調查，並在遊樂場內一體育館外的大樹下，撿獲一支約2呎半長鐵通，疑與案有關。警員亦曾在遊樂場範圍截停4名南亞裔人士調查，惟經調查後相信他們並非涉案兇徒。

張超雄又贏

玩下姐
郁d報公安做乜

南亞人好無辜

多謝難民之父張超雄

硬膠泛民打手LIKLN